錢家～！yayayayaya～

埋黎個個要聽！理財知識好緊要～
錢家確係有到道～個個跟我學理財！

姓錢既先最鍾意借朋友錢

點解唔係4k嫁！